%!TEX root = ../index.tex
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

\thispagestyle{empty}\sffamily
\begin{flushleft}\scriptsize

\textbf{(CC):BY-SA 4.0}

\vspace{.5\baselineskip}

Textos publicados bajo licencia CREATIVE COMMONS 4.0 internacional, que permite:

\begin{itemize}
\item \textbf{Compartir} // copiar y redistribuir el material en cualquier medio o formato.
\item \textbf{Adaptar} // remezclar, transformar y crear a partir del material.
\end{itemize}

Bajo las condiciones siguientes:

\begin{itemize}
\item \textbf{Reconocimiento} // Debes reconocer adecuadamente la autoría, proporcionar un enlace a la licencia e indicar si se han realizado cambios. Puedes hacerlo de cualquier manera razonable, pero no de una manera que sugiera que tienes nuestro apoyo o lo recibes por el uso que haces.
\item \textbf{Compartir igual} // Si remezclas, transformas o creas a partir del material, deberás difundir sus contribuciones bajo la misma licencia que el original.
\end{itemize}

No hay restricciones adicionales. No puedes aplicar términos legales o medidas tecnológicas que legalmente restrinjan realizar aquello que la licencia permite.

\vspace{1.0\baselineskip}

\textbf{Aviso}: No tienes que cumplir con la licencia para aquellos elementos del material en el dominio público o cuando su utilización esté permitida por la aplicación de una excepción o un límite. No se dan garantías. La licencia puede no ofrecer todos los permisos necesarios para la utilización prevista. Por ejemplo, otros derechos como los de publicidad, privacidad, o los derechos morales pueden limitar el uso del material.

\vspace{1.0\baselineskip}

La url de la licencia es: 
\url{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/}

\vspace{1.0\baselineskip}

Este fanzine se distribuye en papel en:
\begin{linelist}
\item Un lugar;
\item Otro lugar;
\item Otro lugar;
\item Otro lugar;
\item Otro lugar;
\item Otro lugar
\end{linelist}.

\end{flushleft}

\vspace*{\fill}

\begin{flushright}\footnotesize
[+ info]\linebreak
\url{http://wearetamagotchi.com}
\end{flushright}

\rmfamily
\clearpage